5點幾都訓唔著 想死

不如搵人入黎同我傾下計 問下我野
我係絲打黎

DSE預幾分

我屌你老母
我要體諒呀
你食撚屎啦屌你老母
你錯撚左就得 我唔小心做錯就誅九族

10尾掛 好彩咪廿幾

⋯

Sleep is for the weak

失眠？

做咩事啊 我以前個ex都係咁 佢岩咩我錯哂on99

係 我都唔知點解

我好肚餓 等食早餐定瞓晏教自然醒食茶記

秒回我thx

依家落m記食早餐

Same

回緊囉

唔得 未有麥麥送

好肚餓呀真係

真係唔知點解無睡意

仲要翻早

食完野就眼瞓架啦

咁自己煮喇

咁慘 我係全職廢青 雙失青年

咁唔識do嫁 等緊你講「我買比你食」

好過我 想訓無得訓

大撚把part time返

我買比你食

呢句好好聽 100分 皮已正

早排resigned 唔想搵住

點解

唔係返68咩

想點死

辭左職喇

幫我

咁你咩cup

屋企人過身 要守夜

講下咋嘛 咁惡

Aaaaaaaa

8點番工
想死

我都訓唔到

RIP 節哀順變

幾時結婚呀妳

咁一齊傾下計

好撚正 世界上都唔知有幾多個AAAAAAAA cup嘅

抵撚死又飲酒？

扮屋企有事射波囉

唔怪得做68

又話秒回

睇過幾個睇相佬 都話27之後 但我唔想咁遲

點解關飲酒事

岩先wifi連唔到

唔係問妳呀 問張小姐

你養我？

因為妳已經係我心目中係條酒鬼 仲會發酒癲

著衫都睇唔出 上床先知

你養我

可以 pm我

5點幾太早醒咗訓唔翻

雞

樓豬係咪用緊手寫板？快啲得唔得

不了，連登全部巴打黎

紅字唔係絲打黎架咩

速成

我女黎

點解呢

我都係絲打 不過有鳩 內心係一位淑女 女神嚟

因為果晚

唔係掛

比少少手速 唔係第時點幫男朋友

唔信

我真絲 kidding

我有大把男朋友

same

點呀又係室內？出面好唔好天？

發生咩事

agger

咁都好啲 嚇親我

早晨
好耐冇見過下午
每朝都12點先訓得著

咁妳做我男朋友

我冇尻

醒左訓唔返

純粹想屌9你
我包容你錯既野 唔出聲
當我唔小心錯返 叫你將心比己
你同我講唔好拎光環
你同我講 當初佢錯個陣我一樣可以屌9佢
係我選擇唔屌
哈哈 ON9

睇唔睇金魚

冇事發生但失眠

難講啊

TB有鳩的嗎

好眼訓但唔想訓

唔睇

大家唔好覆細波 佢痴線嫁

咪係

嚟啦 姐姐帶妳睇金魚 好可愛嫁

屌你我真係女黎

我隻細波係邊到

唔要

幾時屌我？

我屌你老母 呢個世界公平咩
你點對人 人地唔一定點對你
唔係要求100%一樣對我
5成都夠啦

你利申絲打就有人理
男人就無人理
樓主我屌你老母
我真人181cm 似韓星呀柒頭
得你係女人 有條件？
連陌生人9up機會都唔撚一樣呀
你利申乜撚野

唉

我屌你老母

做咩鼠

咩事姐你 唔好嬲豬喇

hi 我都失眠

呢個咁開心嘅po點解要對樓豬老母呢

早幾日同個朋友搞埋左 好尷尬

我都準備落
成眠左成個月
好似轉左外國時區咁

我愛妳

好

男扮女都多人應個下先死啊

屌你老母樓主

我做妳朋友

我有理你架

屌你老母

我下次識do 到時入嚟G持下我

我唔同女人搞

不過我個名臭撚咗

屌妳我都話我有鳩絲打

係印尼一早就被頌經聲嘈醒

屌你老母 我好有恆心屌你老母
我呢世追撚住你既post屌你老母

我個名都臭左

原來仲有人無訓 等收工

屎忽鬼

when do sp

難分真與假

唔好再屌我老母

點樣同朋友啪 想搵

你做乜撚利伸係女

Block撚咗條友咪得

我唔同女人做sp

妳無撚呀細波

佢霸王硬上弓

好撚醉 好眼訓 我肉體唔再屌你老母
但我精神會屌你老母
你好之為之
臭化西

對唔住囉

係邊到？我下次都試下 A1見

係街到 拖我上房

唉 細波

冇人理唯有自己同自己講野
咁早落m記好多人返學慣左9點先落

我都係細波

下次夜晚出街叫埋我 我又拖

5點幾邊有人返學

fuck insomnia

我揸過佢先知佢細波啵 未揸過唔知

好尷尬啊 到依家都未同佢講返野

細波通常樣唔差
你肥仔波就不了

告佢強姦 兩條麻甩佬棍撞棍

我冇得揸 平到係捽咋

好撚好揸 今晚再戰

點解仲係唔信我係女人

你肥仔波定乜

妳係佢免費雞？ 做埋我

細波好靚

點解姐 唔愛我那？

細波有腳有pat有腰樣唔差 想要埋對波姐 都咁難

P?!

IG?

係啊 都唔知你男定女 不了

可以一戰

自爆不了

做我隻雞

A cup

Pm我

唔搞sheshe

正

好肚餓

我想要個b-c都咁難

咁hehe/heshe

食野囉

打個丁先

好撚肚餓呀屌

只接受heshe

食女

又三上

絲打有丁

我揸落唔覺 最多A

好羨慕

妳痾比我？

唔好扮戇鳩得唔得

沖走咗未

我都失眠左成個月 完全訓唔著

比我揸多啲會大

冇扮 咁你係紅字嘛

傾下計

我C cup

成日比人渣都唔大

唔想

分少少比我

我幫你

唔好唉喇

我碌假鳩好勁

好多人幫我喇 唔洗喇唔該

G

食支回魂煙準備上路了
冇訓過頭暈暈咁

都話我冇尻

啲咁嘅po都推到200幾

我有呀

係 仲要免費

加油啊巴打

做埋我隻免費雞

Why

俾我楂兩下仲好過同我講加油啦

我太多客喇

至愛肥仔波

A cup有咩好渣

做多隻

唔喇 應酬唔哂

邊條仆街咁憎我呀 我去邊都要跟蹤我留完負皮就走人

好慘

我一星期2-3就ok

我都成日比人負皮

你自己睇返第一頁

Pmed

咁多 我同我條仔都冇咁多

咁一囉

要留返比其他仔仔

我返返去細波個po到

咁我呢

好喇 再見 準備訓喇我早抖

不了

慣左啦 5點未訓

六點了

Mon開幾廿百萬個po

會唔會覆太快

冇野做嘛

快條毛 打字慢到乜咁

唔高質唔食 眼覺好高架我sorry

搵啲通宵工返

利申 返緊

我電腦啱啱先熄

瞓喇柒頭

我180 30cm 插緊死你

夜晚手指係鈍啲架喇

有排

唔好ff咁多喇

我收皮先 樓豬 我主人叫我收皮 我唔可以講嘢太大聲

6點邊忽夜

大碌鳩

好聽話

比我屌

唔好太大聲講嘢

有野吸引到我既咪考慮下

我係LIHKG仔

Dse完 日日都係咁Sosad

睇住av捽碟

連登仔個個矮毒柒架喎好似

我幫樓豬

你都係咩 ？

180男神 文武雙全 30cm

好耐冇捽喇 比人餵飽哂

仆街太大聲講嘢嘈住細波瞓教

我好撚餓呀屌

無

Call g

做緊廢青 好滿足

我法國有我嘅po都推得好快

我都係啊同志

想屌樓豬

咁嘅辣殺po都熱門到

why

好勁啊你

g

c打廢青係屋企其實有咩搞

又凍又餓又眼瞓 我係咪就死

咪再問why 我有個男性朋友成日聊我扑野我唔肯就日日問why 煩到

上連登 打機 睇ig

樓豬同我黎番個晨操先

咩G

秒回呢？

係instagram

我問你打咩驚呀

開始眼訓 要訓了 醒左再覆 謝謝大家

12點起身返工都仲未想訓 聽日又眼訓到仆街

加油

好weak

手機啲on9 game

姐係咩

點解冇正字撚

唉 成晚訓唔著

做乜撚

起身返工

捉你啲5p字囉 乜撚

捉囉 點呀中學G 係咪開我拖？

擺到明開緊你拖啦 5p狗

男人老狗係到扮可愛打撚埋啲5p 見撚到都想嘔

邊到有5p字

條友戇鳩唔洗理

呀小deedee柒夠未 生齊毛毛未啊？
17歲定18歲 唔多歡迎小朋友啵我地

個名已經有啦

咪撚戇鳩啦你 有無上高登嫁你小可愛

你做咩事

又係你 絲打

Hello😂其實我都幾想傾下

你留個tg我add你囉 我地私底下傾

訓唔著
陣間10點幾起身
點算

唔好瞓

會死

又唔見我會死？

你後生 我老 以前通個頂再返學都無問題
依家通一次起碼要訓返一日先補到血

呢句真 近排身體真係差咗